“打咩”千字文

最憎睇一串串既字！！
一句講曬，睇Now News or 睇波
click
唔講廢話，幫到你盡